我發左一個夢

我夢見彩虹岀現我嘅身邊
但係我已經唔記得彩虹嘅顔色

綠色的

橙色

前世記憶嚟